好感謝香討，babycondom 帶領了今次的衝擊行動

佢地果然係反送中，撐港獨既最前線
多謝一班手足琴日既參與為我地連登班鍵盤戰士
見到好滾動

推

不能只有我知道

多謝babykingdom媽媽們

原來一直怪錯左佢地了

如果唔係香討，真係唔知琴晚嘅事

唔似得Child登成班人係度玩膠發夢咩都唔做
[member]香討真係有義士肯衝[\member]

多謝媽媽們

BK d媽媽好撚勇武
估唔到港媽狼起上黎拍得住戰鬥民族

連登仔學野啦 淨係識做鍵盤戰士

睇到香討D留言真係好撚好笑
連CCTVB 個支共記者張家灝都屌埋
笑死我

如果唔係有一眾媽媽帶領，今次應該失敗左

佢地真係好有heart

唔好唔唔記得香討呀清
網絡界兩大清泉
唔似連登咁紅

多得班媽媽保障退路
仲有衝果班香討Ching
我真係真係好多謝佢地
係大是大非前面
原來佢地仲有性過連登班鍵盤戰士

香港兩大龍頭🙇🏻‍♂️

亂港基地 幕後黑手

babycondom成班地方媽媽企晒最前線帶頭衝, 勁!
連登仔收皮啦

連登仔都係做唔到大事
我都係得閒上波台9up算，時事台不了

咁就改下個稱呼啦

你地班鍵戰騎劫左我地香討功勞
點計先？
又話無大台，依家扮大台？

唔記得左改，叫慣左一時唔記得
罰抄10次
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby condom
Baby kingdom
Baby kingdom
Baby kingdom

我知錯了

香討
果然全名係"香港本土討論區", 好有本土意義

同埋Babykingdom, 我D媽媽級同事平時叫開"港嬰王國"

垃圾連登仔無撚用
都係香討班香港人同埋香港媽媽baby kingdom好野

香討義士，多謝你地
無你地成就唔到七一壯舉

連登仔網上軍師就叻

真係衝果班要靠香討班ching同bk

多謝discuss
多謝BK
冇你地帶住冇今日！

連登仔成班冷氣軍師
要不是baby kingdom同香討？！
點會有咁震撼嘅示威活動

佢哋真係好勁，召集左好多人...

你地快d去香討同bk開account 睇下下一步點啦

你借我老公連登ac都要黎屌鳩你班連登仔!!!!
我哋有班babycondom 姊妹衝到要生要死
你班連登仔呢!!!!!!

有香討嘅靚仔，bk嘅靚女
反觀連登淨識喺屋企睇直播打飛機

利申琴日打左成日飛機

多謝香討uwants同baby kingdom

對唔住，以後決定上少D連登,轉戰香討 同BK了

多謝你地

多謝香討BABYKIGDOM

吾系掛，竟然冇禾班5P囝囡，甘偏針嫁>_<

冇佢地連登根本係呢件事上做唔出咩花樣

香討第一

唔係baby kingdom 都睇唔到咁多資訊

加油呀香討babykingdom
香港革命先驅者

BK的媽媽先係真正的香港人媽媽!!

真架，多得王國宣傳，一班媽媽whatsappgroup瘋狂洗版，先知道咁多動向！
Kingdom好波
媽媽group好波

班垃圾連登仔講就叻
依加黃左 網上革命基地係香討點算
以後點召集人

屌你 加密啊喂 又想佢哋好似唯唯咁犧牲啊

屌你post圖
仆街

多謝babykingdom嘅你哋

中場檢討 今次香討同一班媽媽功不可沒 希望負責人頂住 需要課金出聲！！！

Uwants失守喇

[url]屌，識唔識加密呀仆街
香討班義士比你累死啦[/url]

以後唔笑babycondom啦

屌你班友累死香討啦

感謝香討

你唔quote我都唔知加密失敗
唔好推呀

屌放上黎做咩

真係Baby Kingdom 時代革命

前線衝擊班人嘅金主係babycondom
計劃同執行個班係香土

連登只有廢青

連登係淨係夠膽打字

多謝佢地呀

叫佢地去英國啦

連登仔係最愛國既叫香討果D討論區唔好影衰我地中國人

push

多謝香土！ 多謝BK !

thank you mum mum

連登真係好撚廢 成班淨係識得坐係屋企做勇武鍵盤戰士
諗緊過香討做實事
連登仔

有冇人可以轉去babycondom 呀，呢個都好岩媽媽睇！

垃圾論壇反中亂港
我哋連登仔愛國愛港

以為mon 呢邊有用點知大本營係隔離

好波！

多謝baby condom發揮領導功能
多謝曬

多謝香討uwants同baby kingdom
多謝香討uwants同baby kingdom
多謝香討uwants同baby kingdom

轉發pls！

要轉會了

我愛bk !!!😍

我地一眾連登巴打都係發緊夢
邊夠人地真係殺入去咁威水

尋晚7點幾金鐘走，真係見到有媽咪在金鐘廊地面帶小朋友向統一、海富方向行過去。

#好人一生平安
#同意請分享

Babykingdom啲港媽好勇

Push

今次係媽媽同耶L帶領架
尋日睇直播聽到有人講經

大家一齊轉會去慰勞一班香港人妻

連登只係一個夢境討論區，真實人生全部愛國愛黨，毛主席萬歲

媽媽

地方的媽媽需要支持

推 多謝出過力既媽媽 babycondom今次好波